Poly勇武要進攻

你地一定要進攻，我睇緊live，你地唔攻岀去同岀面既隊友會合好難贏，一係全部衝前圍住裝甲車同水跑車，然後揾手足爬上車頂進攻，水炮同裝甲車攻完又退番原位，你地一定要攻，你地唔好放棄

出黎啦live！屌

想救理大?
不妨睇一睇

死黑警報流料
手足唔好出住。popo封路，大家未到!

Blocked 不推文回

你都痴線，我係黑警我真係死全家，我有話而家攻岀去咩，我話要進攻唔好淨守

岀到我岀左，我只是一名少少既校巴司機👉🏼👈🏼

出黎啦！番0700都照出

我睇緊live👍

未到 唔好出住

屌你老母睇live

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

係，我睇緊live，係電話睇緊等緊支援你地，恕我不能上前線，我只做後勤

下 你以為出去果d全部傭兵呀？

一定要同其他手足會合

死守，分分鐘全軍覆沒

仲睇live 屌